[精算閃擊邊個邊個]十二月二十九日田草十場日馬賽事討論區

無言。
#肥鬼落地獄

#肥鬼DLLM #又撚狗

#佢不得好死 #搵鑊杰嘅釘鳩佢牌
#馬壇人渣 #現實都係人渣 #聽天收
#求軍系轉倉 #轉去威哥又係全哥方仔魔頭都好
#總之就要轉 #肯轉嘅我呢世都唔反大仆街

軍系轉威哥啦

我真係好想
講到口臭喇
軍系咁多年最高成就嘅
就係軍歌軍火
軍歌112分過千萬獎金
軍火五勝上到100分
有辦睇架 兩隻都係威哥練而且好出色
或者威哥比起其他更勁嘅練馬師唔係最超卓
但起碼佢正氣唔會燉馬
所以佢可以有福氣贏到G1
相反有啲人係有報應
Karma is real.

Lm
賭賭下急性腸胃炎面家好辛苦

LM

拿巴保重身體
乜都係假
健康最重要

報數時間
-3200

軍民歡贏完一劑
又要開始燉
又一隻好馬比佢燉到無哂鬥心

隻馬廢姐

-1000

多謝韓巴關心
連登有愛
希望星期六前好返再同大家搏殺

原來真係三敗俱傷

+8600

腸胃炎仲有心機睇馬

好彩有一隻好返先

星期六有隻要睇埋檔先算

12月中通過左
唔知幾時會出

星期六同一月一都要返工
最好比我冷靜返落黎
今季係最辛苦最難賭嘅一季
太多閪人閪事

威哥唔會急
比啲時間佢慢慢起返

冇潘頓=難賭
定律黎

潘頓定理

有仲難賭，除非去馬

應該話有肥鬼同埋一堆閪騎師就更難賭

一係獸醫一係場場都係佢

奠X狗
X俊

今晚我只係贏左雷拉隻大熱

證明愛馬心重

原來今日阿蔡強陣沒馬鸁 又出現新笑話

第4場「好好利高」騎師巴度穿錯了「有利高」的綵衣，無人發現並完成賽事，兩匹是半同主馬，衫䄂等圖䅁有些分別，綵衣房同事、巴度、徐雨石及馬房手足全部發現唔到，但其實每件衫內都寫了馬匹中、英文名和烙號。

明月千里有冇榮休儀式？

仲有大把

皇天
Poly
力架

淨係中咗團圓豐收同紅運戰士

中陽明滿滿殺低金匯昇
中合拍威龍殺低紅運發財 反拉大勝

城城舞士精神

雷狗 蔡頭今晚4個第2

志同道合 當年50米fight back

邊個係皇天

皇天擊殺 史卓豐！！！

屌佢老母 騎隻舉世無雙騎到咁

但佢之前幫我 贏唔少錢 星州c令

咪又輸番哂比佢

呢度好多人喜歡巴度,我就真係同佢無乜緣。
中郭能仲多過中佢

對於沙田馬場，航哥充滿感情：「我加入馬會30多年，由騎師做起，沙田馬場每一角落我都行過，這馬場多年來變化很大，以前我做見習騎師時，電算機是一塊鐵板，跑馬時掛上騎師及馬匹名牌在鐵板上，現時是LED。

他又說：「跑道設施亦有很大改變，昔日有大爛地，現時即使大雨也沒有大爛地，去水系統做得出色。馬匹普遍水準亦明顯提升，沙田跑國際一級賽不時有香港馬勝出，實力絕不輸蝕於外隊馬。無論馬場、人或馬，都已達至最高水平。」

咁你呢

都係無變 拎住dychampion 個名打一世飛機

正係中過一次有理共想win,我當佢係楊明倫d fd

合拍威龍懶馬一遇蘇輝爽到，一野已經爆起

冠軍練燉馬師唔需要一級賽證明自己

高佢個閪
有佢呢啲馬壇渣滓喺度獻世
陀衰香港形象呀

星洲

尋晚買佢嗰兩場
狀元才
爪皇烈焰
睇到眼冤

佢由雷狗做主帥開始成日輸少少比隻狗

我頓終於回歸

天池 1檔潘 ，有錢收未

時時精子爛坦大佬三隻咁快試閘做乜撚

倒屎盃

電玩皇者終於跑泥

協勝神駒肯贏咩 追到嘔血了

彩星同興爾2隻衰馬又出黎呃錢 追到包頭都未識入3甲同鸁

完全唔得噚晚有馬跑

完全唔記得噚晚有馬跑

1月6日田泥草日賽 係馬膽王第三季報名賽事日

玩到2000

琴晚比狗賭

呢啲馬先好,一出即刻劃走,刨少兩隻

標準猴王贏完三班走去報G3

蝕15分都要跑

帝豪福星換潘頓
有冇15元

軍歌

澳洲騎師協會出左份新聞稿
安國倫係澳洲做左第二次手術
早期難以診斷將來會有咩損傷
但有可能四肢癱瘓

兵貴神速個檔麻麻 唔敢講贏硬

有雷神鄉村瑰寶
邊隻大熱都未知

有2倍allin得，下季馬王

確定左

唔係掛......

1400米讓賽
要然了

#唔係死肥練
#用返達子

呢隻太大想頭

仲要輝煌星聽日試閘

巴黎太監又出黎呃錢

大師報g3想點

能叔正氣過巴度啦

千四千六有賽程就跑 8歲都冇保留

睇下佢試成點

藍天堡馬
可哥話唔會跑任何預賽
直報金莎軒搏入選
其實好大風險
咁樣你又冇本地賽程坐馬監
一係就要跑草地

激賞去啦, 輸咁遠比激賞, 點有機會 ?

後上馬跑金沙軒前提係唔怕食沙,真係唔過去試一鋪先?

大後上馬去杜拜唔太著數，
雖然馬主睇獎金同榮譽係報杜拜係正常

賭兩場泥地算

佢喺韓國嗰場咁跑其實又真係幾好
沙佢唔怕食
係後上呢下蝕
除非早段係咁質佢
不過堡馬其實係1400馬 佢長力夠唔怕早發力
係睇騎嗰個醒唔醒
但其實我真係想佢點都試一場先
而加係連北風都唔跑 直接金莎軒喎
我係馬主都寧願試場先

新力風終於肯退

新力風終於退，仲以為冠忠老細呢個仆街會俾佢跑到十歲

十三屆巴打去左邊
唔係買-2買到唔見左啊

沈廄唔用我用邊個

感覺依家咸成好似同東東好似反哂面 沒1隻馬比佢騎

早幾年三和福將控制者都入得選
藍天堡馬揸住韓國個第二唔入選又好似講唔通既
唔跑預賽都可以理解

同埋上年經典帝國跑兩場預賽搞到一鑊粥
最後連高多分一哩都無跑就執包袱走
諗諗下可能直出最重要果場仲好
得就得唔得就算
咁樣輸無人會笑你
總好過一早過去發現原來連預賽都唔夠跑咁掃興

百步穿雲

又係嘅
韓國嗰場雖然級數唔算高
但以前積多福兩邊都跑得好
計落比佢掹車邊入都得掛
咁佢而加個分係抆水啲嘅
其實去預賽都係諗住睇下佢識唔識跑個場姐

另外，之前有傳蘇兆輝將會接手「巴基之星」，聽朝亦會親自替此駒試泥閘，但蘇兆輝透露若然「歡樂之光」與「巴基之星」同場競逐，他仍會以「歡樂之光」為首選。

而家仲有邊個肯食呢舊特大豬頭骨

好似真係無乜

腎: 咩信心保證呀喜蓮彩星呀唔駛預我架喇

Same here

換走柒俊就冇問題

積多福響韓國贏大差
藍天堡馬就輸比日本普通地方馬 應該唔會埋到d美國馬身

我達肯唔肯

韓國巴點睇隻安定繁盛
自從見我達接手之後我都等佢出賽

玩咩 告仔配韋達
依家韋達仲要係大摩影子主帥

係囉 連帝豪寶寶都冇得騎
但沈廐馬一樣勤力操

(第三季報名區) 連登馬膽王挑戰賽 (1月4日 星期五 開始接受報名) 2018-19 #賽馬

何妖騎咪得 又唔係未試過 總之唔係巴西佬就得啦

蘇輝咪巴西佬

比番........

莫雷拉,阿蔡專登唔派馬就佢

香港第一騎師

Tommy Berry

下年歡樂之光, 新個隻X龍駒, 蘇兆輝騎邊隻 ?

換騎師先

俾返蔡頭is ok

達龍狗到到G1先算
另外睇下咩場合啦 如果我係蘇輝 有馬克羅斯同場就簡達龍駒

睇咗好耐 呢個配搭好少見下
搏下place 唔錯錯
仲有咸成隻2歲馬都要睇下

君悅灣

爛坦=試閘之星

郭能去咗睇屈福特對車路士

比番蔡頭啦

你潛水咁耐仲好講
BTW係咪話左-2有2.65 so過頭

勝利寶石退出

淒涼佬雙龍出海

要多謝我未

騎練今季第一次合作

全日只一大棍一隻

想g

泥地？

係

咁我知了

天下圍攻笠個罩試閘贏幾條街

未有片睇

爆相爆片：投注站MMA 剝衫阿叔爆晒缸，花生友：唔知係咪輸波

蘇兆輝騎上去係有唔同

爆大冷呀 良才轉肥文

請支持1號騎師 潘頓

蘇兆輝騎王

跳出香港唔報場g3既

手馬熱門ok 冷門唔掂wo 難以支持

有d失望 可能只係屬於一班馬 即係旌暉咁 g3唔夠大藤王果堆跑

有得報點都應該報左先啦
潘狗同場都冇其他馬騎
依家佢咪要騎隻馬騮

佢邊做到磅跑隻馬騮

Tony Cruz’s mercurial galloper Time Warp will return to the scene of his stunning track record when he lines up in next month’s January Cup at Happy Valley.

淒涼佬呀.....

潘狗好識減肥 應該做到

咪on9 113磅點做

又啱
啫係得返勝得威

使唔使熱身呀

一月盃咪係熱身

就係話唔使熱身啦
無啦啦報場谷草
跑死馬咩

良才做咩唔去埋方仔到

最聯-2和請飲啤酒食g髀

好運多贏跑打比?

美麗大師 nigga

一月杯易食
呢件衫都贏3屆
上年鷹雄贏到無人信

記錯，3屆係跑馬地銀瓶

鷹雄揹133話過就過

猴王揹98磅?

蝕磅跑

良才都轉倉 個個才系馬主都唔鍾意入錯行

度條4重

喜蓮彩星又熱門

咁我儲定幾日新鮮蛋白質

興爾 + 蘇兆輝 如何？

彎了

鑽石達人埋到二疊仲唔現真身

貴價垃圾馬 未得

上次三疊攝唔到，入灣四五疊。
今場似似地啦掛，告仔手馬好似想去。

田泰安 不了

你要諗下，田泰安騎都有6.2。如果真係去馬，隔夜會唔會冷左少少

如果你話冷腳，我會要永常喜
巫仔-5 博走甩入三甲。位置有3.2

點睇西域猴王？我驚大摩延遲報名

係wo，呢場重要有步速，夾到隻馬跑法

黃金出擊機會 初上千四亂跑都跟到返黎
今次對手垃圾到不堪 十隻有九隻未入最後200就發軟蹄

跑完頭四百記得再望下電算機！

佢好似隻隻都延遲報名

國貨隻馬咩料

永常喜 心思熟慮應該都會走掛
B+2真係唔知有無得追
覺得佢拎位好少少拎返二疊 衝一段入位都無問題

呢隻上季到今季輸怕人啦
6.2反而算合理

上次真係亂嚟 一出閘三疊 入緊灣望埋空 出灣四五疊
咁樣入直路頭250都唔散 最後先力弱
如果今場又三疊望空無野講啦

聽日返工+1
打rdr 聽朝早刨

堅離地，銀城福星，雷霆導彈都可以走
正常會有步速嘅

我好撚驚田

買QPQ四連環四重彩可以拖下

謝謝你，但我想買位置收息

大家交流下咋
可能你有更好既心水

錢途再現感覺強過鑽石好多啊...只係肥鬼唔知有冇心去

泥地石哥果隻上市動力你點睇呢？但暫時冇肉食

個人覺得明刀明槍捕住呢場突五分跑既。
上市動力休息又足，又嬴過同場啲機會馬。

呢個倉真係唔太識。
佢十檔應該都DROP住跑。

上個月都收到信叫我去拎朱古力 我唔知做左啲咩黎

銀卡/紅卡都會有

岩岩適應好CP又轉B 仲要10檔 你話佢有無心去 我就話佢強配幫手揹飛
佢著格先拖都唔遲

近排係FB好Hit果個刨馬App有冇巴打一齊玩下研究下？

方sir都用

紅海灣！！！！！

不過玩馬都係自己刨啦，輸都輸得心甘命抵(個人意見)

李獻計屌咸華 食花生先

咁大家好啦

我細佬買左呢本野比我做生日禮物 咩意思

天氣咁凍,莫雷拉應該唔去馬

頭場做個愛就會暖的啦

幾好 講無偏差但係成日都提住 贏就衝出黎威 輸就即刻賴 幾無恥

咸華仲好意思講自己目指職業賭徒 十賭九輸點做啊
玩得細 不過每次賽馬日玩1皮
員工做得好老細會加佢人工

離地到呢

人地1皮散紙
我地唔會想像到架喇

我係李獻計

留名

唔去都唔係第一就第二架啦，

去就10場第一

2018年12月29日

發改委鼓勵海南搞賽馬 再傳開賭

海南省搞賽馬為時尚早。

國家發改委昨公佈《海南省建設國際旅遊消費中心的實施方案》，提出海南2025年建國際旅遊消費中心為目標，當中寫明鼓勵賽馬運動發展，探索發展競猜型體育彩票及大型國際賽即開彩票；再惹外界猜想海南要開賭。中共自宣佈海南大開放後，開賭消息頻傳，惟一直不成事。

這份方案的內容今年以來官方已多次披露，國家發改委昨正式在官網公佈。方案提出27項措施，其中在「擴大體育旅遊消費」明確提到鼓勵賽馬運動，「探索發展競猜型體育彩票和大型國際賽事即開彩票」。文件提出，國際旅遊消費中心建設要在2020年取得重要進展，2025年基本建成，2035年要成為世界知名的旅遊消費中心和消費經濟發展高地。

高官10月曾指脫離國情

海南經濟特區成立30年來，當地民間一直有呼聲開放博彩業，其中賽馬最早於1992年規劃。當時海南省成立賽馬工作領導小組，在海口市籌建賽馬娛樂中心，最終停工。官方對此一直閃爍其辭，今年4月中央宣佈將海南建成全球最大自由貿易港，同樣提到要鼓勵發展賽馬運動等，但今年10月海南省委書記劉賜貴卻指：「網上有的議論要開賭場、搞博彩、放開跑馬，或照搬資本主義那一套、搞全盤私有制，這些都是脫離國情和實際的，是決不允許的。」

新京報/澎湃新聞網

上一則
上一則
非洲最大航企 明年擬代辦簽證

下一則
下一則
兩岸急凍 粵10℃ 台跨年料降雪

估潘狗去唔去仲好啦

第七場舞士精神舞王飛一出即勝?
有d想買，加潘頓幾有誠意

等睇出閘同多多富高打交

國貨城 阿般 試閘OK 報紙佬係咁吹

結果大熱跑第二 頭馬就唔知了

Lm

有冇料

草 地 用 B 加 2 跑 道 ， 天 文 台 預 測 或 有 一 兩 陣 雨 ， 估 計 兩 條 跑 道 掛 牌 均 為 好 地 。 睇 番 最 近 1 0 月 7 日 同 一 移 欄 賽 事 ， 跑 道 偏 差 唔 算 嚴 重 ， 就 算 走 外 叠 之 居 中 後 上 亦 唔 算 蝕 底 ， 好 似 「 皇 牌 」 、 「 數 糊 勇 士 」 、 「 開 心 神 駒 」 及 「 超 新 星 」 都 係 沿 途 走 外 叠 下 以 後 勁 反 先 對 手 勝 出 ， 選 馬 時 不 宜 過 份 側 重 內 叠 前 置 馬 。

有冇手足可以解釋下點解全無近績既架勢早飛可以兩倍都冇

落班威力係咪真係咁大

馬會請我食老麥$50

對手太差,焗熱

4班泥地未輸過

咁佢係幾穩陣

一來落班優勢大
上場3班都只係輸3個馬位
去到4班仲唔即食win ?

二來形勢都大利呢匹馬
1650 係利後上
呢隻馬fit 晒
加上熱門既對手, e.g. 1/8號 , 放頭跑既機會大
更加對雷神後上有利

加上雷神飛實有呀叔支持
所以搞到咁熱

但我唔建議大家買
始終泥馬多令你意想不到既事發生

飛得

係咪晨操靚 ?

天文台預告會落雨，上半場定勝負

頭場冷腳都係得神馬飛揚 銀照收(搏佢輕磅走)其他都冇咩睇頭

垃圾馬 神馬飛揚
頭場架勢sure win

屌 諗諗下
都覺得架勢 真係sure win

縮注

君悅灣 p有冇得諗

之前我睇幾次臨場都未係最 fit

老野 跑1650沒近過 自己諗

老野搭肥鬼就買得過

蔡頭1650醒到暈

大家贏多d

威武承傳試閘幾勁

黃俊有冇信心p

架勢都馬王飛

架勢都仲未係靚喎

今日要返工冇得同大家場場睇
擺低一隻心先

頭場 達子 麯院風荷

希望今日大家都贏多啲

泥地想要十三

十三

同要4-6

同路

見泥地就skip

架勢防沙眼罩都沒埋....驚頭場就爆冷

似爆冷

會搏下銀照收 一於死走搏走甩

架勢 1.7

番黎了？

全日重心？

/ R 場次 馬名 / 積分 / W Q P F L / 參賽者 / 排名

/ R 1 架勢 / 66 / 3 1 6 1 4 / 智高無上 / 18
/ R 1 架勢 / 64 / 2 4 4 4 0 / 真係簡單 / 19
/ R 3 噴火龍 / 84 / 6 2 0 2 5 / Umtiti / 12
/ R 3 龍鳯情祥 / 66 / 3 3 3 1 5 / 小巨人 / 17
/ R 5 加州神箭 / 110 / 8 1 2 1 3 / 炒飯哥食炒飯 / 5
/ R 9 上市動力 / 108 / 6 4 3 2 0 / 春卷味麥樂雞 / 6
/ R 9 上市動力 / 72 / 3 4 3 0 5 / Regen / 15
/ R 10 好運多贏 / 118 / 7 5 1 1 1 / 煲仔飯 / 1
/ R 10 好運多贏 / 118 / 7 5 1 1 1 / 羅承傑 / 1
/ R 10 好運多贏 / 116 / 8 2 2 2 1 / 鄭恩地 / 3
/ R 10 好運多贏 / 116 / 7 4 2 1 1 / 情迷熱杏霜 / 4
/ R 10 好運多贏 / 98 / 6 3 2 1 2 / 四連環 / 7
/ R 10 好運多贏 / 94 / 5 5 1 1 3 / 一笑傾城 / 8
/ R 10 好運多贏 / 92 / 6 2 2 0 4 / 拔萃有個莫雷拉 / 9
/ R 10 好運多贏 / 92 / 5 2 5 1 2 / 華可可 / 10
/ R 10 好運多贏 / 86 / 5 3 2 1 4 / 莫雷拉馬 / 11
/ R 10 好運多贏 / 84 / 3 6 3 1 1 / 甜蜜小瓜 / 13
/ R 10 好運多贏 / 80 / 4 4 2 2 3 / 比真Lag / 14
/ R 10 好運多贏 / 66 / 4 1 3 1 4 / 肥豬仔 / 16
/ R 10 百步穿雲 / 56 / 3 2 2 1 6 / 三寶定律尾場殺手 / 20

goal

氣溫急降咁多 仲要跑泥 又傷幾隻馬

9有無得諗

活力飛彈 落飛

1650都咁多人揀黃俊

頭場兩隻公眾全熱門 搏佢死一隻就夠
Q膽要最有實力挑機既麯院瘋荷
6》2 5 1 3

好多骨髓?

精壯神駿啦
對手唔強
最有機會呢場

4 8 2

俊仔

又唔中腳

屌啊 隻銀照飛 落大飛

Easy

華生

俊

田

骨髓後追

Dllm唔見一半？

4 8 2
1

無路捉

收錢

呢隻都幾多人中

真係銀照收
風荷係咪有事
打落去冇嘅

2,4 位置q收錢

.....也野君悅灣

兩個做愛做到轉彎一齊蝕

廢達種廢真係唔講得笑
步速咁慢轉彎重發夢

4 8 pq

雷神

Feel到今日會包頭

連嬴 64倍

珊：那麼「堅離地」又如何？
潘：有機會。不過，牠是很視乎臨場情緒，又要看重戴眼罩是否如預期般真的可以更集中。我會盡力的了。
珊：哼，你的「老友」莫雷拉話下次谷草一哩要索騎「堅離地」呢。
潘：今次都未跑，咁快講下次？
珊：因為「堅離地」真的需要你幫助。牠需要一些同時有耐性和力量的騎師，那是不容易的。
潘：我會盡力為你贏馬讓你影頭馬相。

去馬

隻君悅灣跑極都有

見到禮物系諗起三叔

神馬飛揚真係去收皮啦 完全都沒的

正氣過雷神

雪茄保養d老馬都幾好架

ALLIN了

痴鳩線 21倍變12

買左廢達

64倍q

頭二馬開閘再落飛
架勢回到上2.1 大熱位置比埋王者再現

這就是賽馬

但就算佢有發力
咁睇隻馬泥地真係好麻麻
而加都係返田草1400/1600好似最好

1,4位置q

2條友跑馬成日黏埋一齊 食屎狗

架勢熱到咁
狗會多謝班廢老

我都係 頭場就吐血

我今場咩都無買
但老實講 啲飛數係咩事 睇得咁撚準
好鬼下

頭場揀果隻回到16倍 攞命

入緊場 去到望實個電算機同佢死過

雷神好波

all in

以後信拉叔都唔要死田雞 買親都沒影 害人輸錢狗

好耐無搵食啦 落飛黨

呢隻不宜大注買埋呢次算呀
Btw轉彎發力果兩隻都唔見得下場好好

加陣跟唔到電算機
30秒先更新一次

賽積咁差都大熱

比返12蚊位置大家

活力飛彈垃圾飛黎 銀照收先係真

利後上?

雷西係咪記錯以為跑跑馬地

前排十三少嗰啲綠格食飽曬啦

佢係得嗰招既啫

中

十三少果d 會跟到嘛 今日頭埸真係無得跟

見到飛彈落飛 揀左佢無要銀照收
點知唔係唔落 係開左閘先落 屌佢老母

呢排半冷心水馬（8-12倍）最後一分鐘回飛死九成

堅離地w 100%?

泥地不能作準

聲東擊西
開閘先現真身
銀照收論近績點揀上去

今埸何妖幫三叔拆禮物

一樣 屌買親就唔見人

自膠sor

雷狗d馬王飛真係柒開有條路

我搏佢輕磅走甩+監場倒屎馬先賭佢炸

又拆
上年份禮物今年都未拆得

諗過下，不過孭重磅不了

拆左成一二年。。

牙拉完全係比田害死炸

同埋重點都係成哥從化馬唔可以講小

君悅灣都返到黎就知咩事
風荷係有班有分嘅
係睇大口想幾時開飯
上場67倍win追唔切上黎P都冇

十足十 啊媽幫你儲起啲利是

騎練惹飛囉

田泰安幾時可以墜馬死啊 好鬼討厭佢

錢途再現 起筷

飛彈泥地試一場
返草地隨時黎

拆到三叔都唔見埋 應該真拆得

有命再跟

R2幾好心水
膽首選4 回飛轉要12
其餘順序1 10 11

祝大家最後一日贏到爆機

4 5 11?

堅離地咩實力

肥鬼肯食未

睇馬經好多人要 1,2 無咩人要5

不過b+2放前走點都會近 不過多數比後上擊殺

2 A369 好友營 7 130 麥偉利 容天鵬 53 9.0
53W 9P

吳長進概念馬

呢場都幾難搞

心思熟慮又係唔靚

連輸半個月 今次落足心機 希望有運反殺馬會

雷神落飛

想問吳長進今季係咪停牌 成季冇見過佢

再唔食就無得食

5班1200田草少

一堆5-6倍
睇黎又係邊隻早落飛死邊隻

應該同祈禱敦執緊包伏

傷左~

心思熟慮

一定唔買堅離地先
沙田千二次次包尾返
憑咩賣咁熱

十月尾操馬整親隻腳

原來銀照收落到得12倍
一陣又準備見巨額過關

永常喜

一秒唔見一半

今埸應該唔會啦掛

呢場牙拉果隻好賺下

户口唔見一半

蘇兆輝話今場去馬 爭做騎王

牙拉果隻賺boxsit 永常喜通常唔到1200
牙拉一攻而破

揀馬都係蘇神行頭
次選火車隻賞面

仆街 搞9我三叔禮物膽

無人要堅離地？

不過位置.....好唔正常

有

三叔人都唔見埋

錢途再現幾靚

高柏新熱倒冷爆
仲要五班

無錯

已all in

我覺得隻禮物好壯

心思個披仲唔落

1200都贏到我唔怕升班先跟啦

雷神騎個廢馬都紅格

條女要d野 10隻有9隻都死

要最佳禮物其實係咩心態 ？

收聖誕禮物囉

Gun

今日拉去馬？

何妖生性 拆禮物

錢途再現睇黎肥鬼想派錢

好撚鬼，唔好買

睇飛點似牙街

買田泰安收鑽石添

6248 獨贏 沙田 星期六
第2場 獨贏
5 堅離地
岩就跟

過左啦

agger潘騎兩次都第二 今次要贏喇

唔比聖誕禮物入面仲貴過鑽石

田泰安收錢集合區

重鞭佬

何妖跑得差到

屌

跑咩

收鑽石

大家睇唔睇到我表現

11 4 10

肥鬼派錢啊

何妖捐極都無

何妖塞兩次

雷神個place 開跑先落

鑽石達人 披
琴晚同大家品題過了

肥鬼開飯

11-4-10

中呀

今日落飛黨世界

堅離地正閪馬

點解唔係4號第一呢

下 已輸？ 屌

東東個西仔霸住個欄塞死哂

仆哂街

見條女要左份禮物我送埋比佢了

呀國
隻好友營成條直路冇轉過腳都咁近
下次實熱

垃撚圾

好波

好彩頂到第三

燉咗兩隻返黎開飯

11>5,4

隻馬要狂砌

場

有無買鑽石收息

呀拉咩狗屎垃圾馬都紅格

都話鑽石架那

腎仔call左幾多次天賦威力

低估左佢個眼罩

堅離地真係好難騎嘅馬 死唔出去

好友營害死隻禮物

心思熟慮喺肥文嗰陣已經彎哂

禮物呢場實有p 咁失運

買左q 有中

唔想再買隻死田雞 上場位置Q都沒埋

拉頭馬個人妻

估撚到佢今場現真身啦

我今日收手了

ching你認錯左騎果個

堅尼地個騎師使唔使罰 ?

唔騎既 ?

仆街麥偉利

仆街潘狗斷我q

美中不足爭條四重彩 難得5選運來威力都入埋黎

我今季第一次買
之前覺佢左試右試

麥偉利，唔係利敬國
阿國騎唔會騎到咁閪

今次見馬都好fit, 柒在騎個位

孖寶FAT

屌！係喎！咁冇嘢了
原來係張敬軒，咁好正常
屌都廢事

30$p可以收手了
按左層樓？

呢場買田

你條友真係垃撚圾
撻都撻唔著隻馬

噴火龍

噴火龍有無火先

我繼續努力 今日有好開始 趁旺谷埋佢

屌你老母咩麥偉利

我就係以為呀國先買咗十蚊
知道係張敬軒早知省番，落7仔食魚旦好過

隻馬仲湧緊上去咁早企起身

買之前見軒仔，都即刻縮注

海南之星出到頭未？

禮物果度咁樣比你cut撚左

無玩4重
買左qpq同單T咋
想買少少11w 節左

我呢啲旺得一場起兩場止
加油仙人巴

噴火龍派錢

銀城..

有節制賭博

睇吓有咩解釋

今日天氣咁冷 仲唔比急冷鳥冰封 #

搶口一早冇力啦 解釋咩？

我一時時啦
今日想節制

最後要左禮物?

比卡超就發一發電
咁噴火龍係咪噴住火飛上黎

手足 火係剋冰

潘狗正一冚家剷 真係騎都唔騎

我都賺夠。。。

我牙拉拖禮物呀屌

孖寶 2 場 11 錢途再現
3 場 1 噴火龍 $100
唔好熄住

噴火龍 今日有得追 一定要啦

4拖1-11 qpq

要的愛致寶

冰係剋唔到噴火龍

5班做唔到指標喎 永常喜實斷架

銀城福星下一步應該退的了 去完1場都沒哂沖勢

無力唔緊要, 你騎畀我睇吓有無力吖嘛

你既意思係潘頓一早搶口, 所以真路無力騎 ?

第3場SKIP

假如唔知潘頓騎師王何來咁熱
除左R7 R10，答案非開心大師即天池怪俠

睇返上次 "B+2" 賽道 都有得追

開心大師跑1000個場走左光

肥鬼光頭就係串埋呢2隻 過聖誕

呢隻好多人比

dllm買親都鋪草皮，輸埋呢場算

噴火龍驚同上一場一樣走勢....如果佢唔飛出去隻馬9成塞死

今日又4號旺門呀？兩場4啦

呢場無心水

海南之星飛數異常強勁 真係咁有信心？
對手1 3 6 11
飛數當然留意雷潘

應該幾好跑

佢有翼唔洗驚

行出嚟睇都幾好喎

無win都有P 沒咩問題

11 ok?

麥菲文寶藏

開心

巴度

留黎買大運舞台好過啦

今次又係5檔

垃圾馬做乜鳩要騎

呢隻我覺得係超買左 對新馬都唔係超 呢組有1 3 6 8 11呢幾隻同佢跑下

噴火龍用電光石火未

上一場A欄多後上馬報名姐
呢場嗰兩隻熱門都係放頭
大利噴火龍後上殺晒

彪哥已經破燈啦 沒事的

唔識架

係超左小小 所以應該得p win睇唔透邊隻

跟

有態

唔好咁快講出黎啦 一陣又沒13倍的啦

直𨳒11算

孖寶第二口投注額 : $2,387,060
咁少錢呢場實爆

thx 買少隻

/ R 3 噴火龍 / 84 / 6 2 0 2 5 / Umtiti / 12
/ R 3 龍鳯情祥 / 66 / 3 3 3 1 5 / 小巨人 / 17

8152 位置 沙田 星期六
第3場 位置
7 鐵胆威龍

蔡俊燈要埋 唔洗諗了 加埋以達子依家的狀態

呢隻冇落飛唔使買

鐵胆威龍

牙拉一野搶前睇你點追

聰明導彈有飛 E隻飛都沒 咪搞

聖誕蔡 上次強陣針
要補返d w了

6- 3 8 11

冇咩心水 搏下啲新馬

牙拉今日十場上名牙

呢場9號

6-8

飛騰之星 p

1>8,10,4

開心大師

屌你

1-5-6

隻隻馬都唔肯入閘

新馬

gun

11號落飛真心on9

屌你老母又塞

小巨人

屌 呢隻爆

屌一隻12殺哂我D野

痴線 又落飛

我拉個p fat撚到

屌 噴唔到火

屌咩又係落飛贏

拉p 收錢

12-6-7-8

我彪哥

GOALLLLLLLLL

買左w....

火車劏阿奠

2.2 回到2.7

我個pq 爭個鼻

屌你柒俊 我紀利個P啊

買w比呢隻殺

我隻紀利雄星

成堆馬搶 牙拉入面慳哂

唉，好撚惨，8拖7.9.12

噴火佬第5

千7蚊q

屌你老母馬會

屌 隻8追唔到

屌你老母，龍鳳情祥追左幾場今場唔買先爆

大仆街個際遇咁撚靚都贏唔到

唔撚明 班廢老冇績就買到大熱 呢隻試閘冇乜前速贏唔到閘就冷到咁

1400 1600馬黎

好日唔買拉
豬個鼻

今日係咪可以skip潘9

垃圾騎師輸牌仔

識西馬咩

屌你梁家俊

好想佢退休啊

爆到

通常一ski p 就黎料

咁都捉到

好多人影相

叫糊

留力下半場

中左要派了

屌你老母梁家俊
藍天堡馬都靈紅星龍城猛將就隻隻跑第4
今場唔買你就入p

我都係, 今場完全唔發癲

有無追數注？

大運舞台

之前麥偉利梁家俊我場場買
今場比啲質新馬吸引我放棄左佢，屌柒佢！

有冇追數錢?

火車潘係古撚惑，不過有料到

痴線200倍過關 求派

扮博落班都用細潘

入左500玩下炸

下關買得條Q 中一關都fat fat

有道理wo, 學到野

肥鬼要靠你了

好想知第二關

聽講你好黑嫁喎

屌你，燈完一隻又一隻想點撚樣呀

隻馬近季都係華將搏
擺鬼上去騎

肥鬼

大運舞台冇p我退出馬post

肥鬼熱門

輕左好多。。。

小心肥鬼迫害

感謝彪巴幫我地飛一隻

次次都燈既

怕隻薪勇跑出黎

咁樣都w唔到真係無運
不過今場肯定左場地利追就夠了 下場我最鐘意果隻就係後追

有冇人要10

真好意

報咗元旦田草1600
燉呢場減分換個牌仔減磅

肥鬼

多謝支持

駿馬馬馬

你自己知自己事啦彪哥

彪哥好撚慘

千祈唔好揀我果隻

呢排不停輸 今場我睇好 3薪勇
但自己唔會買 大家可以買少隻
祝各位巴打贏多d

呢場放棄了

潘三埸無影 要同蔡頭埋Q了

越跑越好靚

唔知邊個話佢唔再燈，同路一場即死

牙place easy 執

越跑越好班主持沒要啊 Paul So係時候搵食了

駿馬馬馬唔好慢閘 唔好塞 比個p我夠了

牙PLACE ?

Who ?

13

10

姐係點

唔怕婆娘d馬唔會反底?

笨輝出兩隻都係蝦片親操 佢簡騎邊隻？

成日反底啦佢

潘狗0分落飛

我不了

2

大運舞台會唔會下場先去馬

飛雲

買唔切隻陽明 屌

又成千蚊Q

出事了。。。。

四落五即食 今日落飛黨

兩隻落班q

牙拉place又執

下場跟飛買算

又爆

真係比賢仔UP中 食班

韋達竟然去呢隻

潘狗 大熱 跑第尾

馬會仆街死未呀
個 counter 慢撚到
諗住買2號wp 拖撚到開跑都唔未到我

真係領闖者
仲要達子Q

2雙死哂

真係 呢場前面幾隻鳩搶做爛哂個步速

潘頓點解要係咁搶

咁多位，bye bye

潘狗又玩野

無跟 想死

越跑越好唔留咁後又唔閃就嬴啦

一路順風

bill 哥燈死了

屌 買左領闖者 駕迅
比彪哥搞一搞

雷神又有分

原來又綠格

聽左賢仔講 ， 但腳唔撚中屌

4場心靈投注一隻都唔中

梁家俊呢排屌到唔想屌 薪勇塞撚到無騎過咁

2-1-8-9

有冇買巴度，二場第4真係想跳樓，中間上隻駕迅以為都有

駕迅又第4

屌你跑乜撚野，今日跑個啲係馬？

兩條最冷pq 開心死

1 8位置q cashed

上次8場A1 今日4場A3 ON9

諗唔到蔡俊燈都破燈了

見佢閘前放蚊 輸少幾蚊

低過廿倍唔買巴度

彪哥話撚咗你啦屌

400米個陣幾隻迫一迫

仲要呢d綠格完全冇得跟 開閘先著

過關披

所以馬會正仆街 越跑越好個時睇仲有2點幾倍 開跑1.9

喂 潘狗跑左去邊

呢場4 5 隻走玩鳩死佢

皇天又殺我條q

凍得濟
去馬? 不了

領闖者上場騎到閪咁
今場就開飯
柒俊堅柒

今日全部綠格贏

好惡賭

勞動創造 2歲馬

唉

今場係唔係叫告東尼生日獎盃 定肥鬼盃

得錢途再現有得跟 其他三隻都係開閘果下

屌佢老母 跑撚完先見到佢著

我都追左兩次
慘

潘今場會有p

雷拉手風順，今場冷食

丁牙kit補數算，屌

開閘先落飛
邊個收到風一棍轟落去

何妖前面扯快俾欄主圓去馬

肥鬼軒仔有冇人信

我信 從化兵

今日D馬真係唔識玩

唔好比前置馬蘇兆輝跑啦

有無得one more chance
下場神輝隻加州神箭win畀我返黎

信潘頓？

近完場第4再燉咗兩場
冷p當w賭

肥鬼

今日搏太大 1w1p咁買
P過關已經收左工

走啦你

英之星咁冷?

I love cup

霍老咁撚垃圾呢隻竟然轉左比佢

非常抵搏

地大大

騎王好似好抵玩咁

動力爆發

/ R 5 加州神箭 / 110 / 8 1 2 1 3 / 炒飯哥食炒飯 / 5

今日偏差如何？

隻馬轉左過去感覺唔同左，前速弱左
以前係會一支箭標出來

快樂凱旋落飛好重

決定等埋彪哥

買全餐啦 博一博

動力爆發上場當試閘

Jojo

直屌3w ok?

無啦啦 sell HKJC app,好 odd

國貨城隻馬係邊隻

馬功臣 1000岩跑既 睇下仲有冇

Sell左好耐啦

打工姐

第7場 舞士精神

舞士精神

有冇人知講馬條女叫咩名

生生發發

12

潘狗騎

Allin了

迷拉 冷w 熱個d得p

隻隻都著燈 點買

屌 又落飛

寶藏 1 3 加埋馬功臣

照買大熱 屌

奇妙日

A2

再輸唔玩

連輸5場

仆街 冇買q

東東「

動力爆發 CLS

4 3 2

搞掂！

2 3兩隻鬥益左隻4

痴撚線 又綠格

潘係咪有p?

東東依家愛去婆良馬 當左佢師傅

屌咩 咁樣比佢隊爆

比腎仔害死呢隻

連開五場a3

Dllm假kai

唔熟唔好勉強

腎仔講到隻馬有事咁 早著先機果陣

留子彈啦

睇直鏡
又燉馬
軒仔無騎過

枝箭又係出唔到頭

動力爆發
好耐未收過錢

唉屌收手算

場場買$20 $30都已經輸咗成舊水

信了潘 唔洗輸晒

真係佢

到第六場終於見到(祈普敦)e條友

有冇人知隻棗棗幸運咩事

唔識賭

聽莎拉講連中兩場A3

估到唔得啦

買⼁唔撚切

點解呢條友會有飛

賽前檢查過 獸醫睇兩睇當無事

上次跑得唔差丫

轉左霍老垃圾倉 好馬都變垃圾馬

我新手亂篤篤1號w&p

嘩 正氣凜然落到得返6倍

我聽到
DIU LO MO

Diu lo mo

丟里奶開234

馬功臣真係p都冇 放手了

我願意好嗎

2 11 條qqp咩事

我願意上場當試閘跑

繼續A5

A3

中啊

腎仔輸好多？

騎嗰個

潘頓今日點架

João Moreira

留力騎呢兩場加尾場3w

今日好撚冷

同天氣一樣

5場a3
仲贏緊500幾
唔敢再玩了

我願意向前看

今日出黎醫馬

得13度

正氣凜然開餐?巨額過關

如果我係你，我會all in 13號位置，唔好同人講

彪哥呀

拎左做膽

唔敢講贏硬 兵貴神速

下半場5場A1

潘明輝正氣凜然

你諗下
佢親自試完閘都肯騎
知咩事啦

兵貴神速

少返隻

2 3邊隻好

即刻唔撚掂

彪哥不如試下講邊隻唔掂

彪哥唔熟唔好掂啦

收手喇， 唔好再喺度撚啲手足啦， 上場唔出聲咪幾好

求佢熱身一場先

新馬賽果陣已經mark低左既馬 我諗佢1400會好岩跑 但真係唔知贏唔贏到

10,14有正Q我表演屌地核

今日（29日）沙田十場泥草混合賽，郭富城名下之「舞士精神」初次出賽，列陣第七場四班1000米。郭天王身穿黑色西裝，並拖住妻子方媛行入馬場，而其女兒則由工人抱住進場。
而在郭富城入場時，發生一段小插曲，有一位馬迷上前叫郭富城影相，但叫了「Leon(黎明)，可不可以影張相？」，郭富城則回應：「我叫Aaron。」

Leon

亞凡達
超能量
靚

地殼你都穿唔到啦

阿般

3 5 7 9 11 12飛邊兩隻好

潘狗隻馬唔掂wo 亂到

潘頓落左樓,不過應該無事

型到
一嘢自己上番馬
冇人幫

隻7

2313

事前飛

7 11 14 2

超能量搶唔搶放？

14

走唔走得甩

城城黎左要allin帽事精神
全日重心

咁多場4號 買3同4

第6場 組合獨贏 CWA (3揀1)
組合 A2 (隔夜半熱門): (2 超能量+3 兵貴神速+7 我𢥧意)
繼續A3呀笨柒!!

珍珠有win我西瓜塞屎眼

吸飛 正

2-3-11

7似走曬光 唔知贏唔贏到

lm

想all in潘p

2落咁多飛

信潘就買 信彪就唔買

又漏 彪哥好野

所以買咗place

笑Q死

長長友

珍珠

屌咩 超能量落飛落到咁 好早唔撚買

？

兵貴神速塞到

找數未

隻我𢥧意係勁架喎
兩場都追到上黎

潘狗入q

我願意

中呀, 長長有

祈普敦

有冇人買蘇兆輝騎師王

潘狗望乜撚野

城城拉硬頭馬

內閃

潘狗幫隻馬r癢

獸醫今日hea到

潘狗無啦啦舉鞭做乜鳩呀

天意到底騎極d咩

幾倍買？而家可點補？

舞王p 收息？

潘狗死撚左咁多隻就係為左幫城城贏

今場ICAC 可唔可以查潘狗條撚樣

輸咁多隻都唔回飛

leon吧！

主持都笑尻佢 唔想去馬咁

城哥全家入埋場唔嬴就死得啦

唔敢買

潘頓好怕入黎，但拉都拉唔住，同平時衝刺個騎姿差幾遠

J２串9潘

J2 輸好多

J2條友發脾氣咁款

祈普通唔拉出去走入面塞

蔡俊燈好嬲

轉人跑可以all in

騎左啲咩條鄉下仔
屌！

啱啱停完
無計
但睇直鏡隻馬冇閃，佢一直食唔到隻馬個節奏
加上入面隻君子閃出嚟

三隻中晒